{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 S 운영 정책"
    },
    "text": "22:00にチェックインし、12:00にチェックアウトする必要があります。 未成年者は入室可否を提携店に確認した後、予約しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室をお断りする場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 客室予約の際、寝具類やタオルの両方が新品に交換されます。 客室にはiPhoneとCタイプの充電器が備えられています。 客室には電気カーペット、コテ、ヘアドライヤー一体型などが提供されます。 テレビでネットフリックスとOTTマシンを利用できます。 Wi-Fiと電子レンジ、ディズニー、ティービング、ネットフリックスログインなしでご利用いただけます。 新型コロナウイルス感染症の防疫のため、空間全体が殺菌消毒され、職員はマスクを着用します。 入室の際は身分証明書の確認が必須です。 1階には高級コーヒー豆、製氷機、電子レンジとレンズ食塩水、コンタクトケースが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "22:00にチェックインし、12:00にチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室可否を提携店に確認した後、予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室をお断りする場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているものは何ですか？",
            "answer": "客室にはiPhoneとCタイプの充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室予約の際、寝具類やタオルの両方が新品に交換されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には電気カーペット、コテ、ヘアドライヤー一体型などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "テレビで何が視聴できますか？",
            "answer": "テレビでネットフリックスとOTTマシンを利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiと電子レンジ、ディズニー、ティービング、ネットフリックスログインなしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫のため、空間全体が殺菌消毒され、職員はマスクを着用します。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書の確認が必須です。"
        },
        {
            "question": "1階には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "1階には高級コーヒー豆、製氷機、電子レンジとレンズ食塩水、コンタクトケースが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 476
    }
}